大家會唔會覺得某D車個右前A柱太粗阻礙視線?

小弟揸緊Spade, 頭先轉右彎轉到一半先開始見到人. 從頭到尾比條A柱阻住睇唔到有人.

之前揸corolla 同noah 都冇咁既感覺.

你個頭唔識郁?

H車日常

利申：渣H

新車（近10年）要有a柱氣袋，係粗咗

stream rn1/rn3都係